剛揭密百人斬！上原亞衣拍片…自曝「肉體變化」體重也曝光

說到日本AV女優，老司機們都有心中的一份「D槽名單」，其中擁有「童顏巨乳」的退役女優上原亞衣，是不少人公認的女神。近期，上原除了自爆當年拍片的「百人斬秘辛」之外，近期也拍攝YouTube影片，談到自己體態轉變，並公開目前體重，吸引不少粉絲關注。

退役多年的上原，仍然持續經營各大社群平台，並轉戰成為YouTuber。今（20日）上原就在影片中表示，自從五年前退下AV女優身分後，自己體重曾經一度爆肥超過十公斤，讓總體重來到56公斤，臉型也明顯變圓。至於為何會爆肥？上原表示由於擔任女優時期，一方面要顧及鏡頭前的體態，二方面也因為生活忙碌，不會有時間去享受自己喜歡的食物。

就在體重一度攀升至55公斤後，上原自知這樣不行，便開始接觸健身與健康飲食，投入不少時間與心力才變回「大家熟悉的亞衣」。上原也說，自己目前體重是44.7公斤、體脂率則是17.9％，之後會繼續加油，維持好體態與自信，希望粉絲們繼續給予支持。

▲上原自曝曾一度爆肥。（圖／翻攝自YouTube）

▼▲上原公開體重與體脂率。（圖／翻攝自YouTube）

▼▲上原美圖。（圖／翻攝自ai_uehara_ex IG)

唔知點解望到佢有D不安feel